你地返工的同事/上司講野快唔快？

老實講, 如果上司/同事講野太快的話, 我有時未必會跟得上, ........大家有無試過有呢D 的經歷？

快到唔知佢講乜
唔知佢急乜撚

細聲同lur到唔知佢講咩就有

咁又係.......個人覺得如果上司無MUD 耐性, 都幾難同佢相處......

同埋講野好抽象果d

問多兩句好似都得罪佢咁

有，你有你講、我有我做

做錯咁點

講野快+轉數快我2倍
每次佢講完一大輪野 我都係咁既樣

以前我成日都係咁......